唔明點解會有人鐘意用airpods!

我用一星期已經頭痛，輻射咁大真係點頂得順？我依家都係用番有線耳筒，我唔想第時生腦癌

有冇諗過係你本身已經有腦癌先頭痛
唔關AirPods事呢？

呢個comment 不得了

遲啲做腦素描check 腦，你有心啦

要多謝AirPods救咗你一命

聽日新聞，airpods坐用家發現腦癌

助*

講到啲用家會生腦癌咁
好簡單..唔鍾意用掉咗咪得

$100同你收咗佢

如果人人都無事，係你一個有事。。。。

我無講錯啦！
「藍牙耳筒輻射可致癌」250科學家連署警告文件

【Fact Check】「專家」憂 AirPods 致癌高危？

咁你驗撚左腦未？

你都係唔好做腦掃描喇
腦掃描啲輻射仲大過AirPods幾百倍
做完我驚你即場死

其實都唔係新聞㗎啦 月尾出新airpods又大賣沒人理

問題係airpod太近腦，就算低都係傷腦

森林有光都好撚大輻射
入返你老母個閪到啦

電話都有幅射啦唔好用啊笨柒

其實當年夠有人話手提電話又話致癌, so?

食煙夠話致癌, so?

利申: ios android 用家, 最唔鍾意airpod 呢類耳機

問題係我用iphone唔覺頭痛，用airpods一星期就已經痛，証據已經非常明顯

如果係咁就唔應該單單指AirPods而係全部無線耳機，包括車用單邊藍芽耳機